會員土方十四郎入一入黎

畢爾包呢隊閪波
成場搞鳩卡斯米路
土方十四郎入黎講兩句
畢爾包啲人係咪應該要攞牌
順便展現你中立嘅精神

麻煩cap埋圖，講埋幾多分鐘幾多秒

無1000字唔收貨

樓上兩件是咪funson黎😂

訓左？

然能左就米甘多嗲拉 還息炸

Too short didn't read

息都未夠還啦垃圾皇馬

還左簽運條息未呀

皇馬又黑哨

保送